今日個火頭代表香港人既憤怒！十一會陸續有嚟！

十一全民慶回歸，我地團火不會熄滅，只會越燒越旺！
光復香港！

十月一唱美國國歌

請支持國難五金 , 不過支持還支持唔好而家落去, 等下次開鋪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！